女朋友就生日 收到好多異性禮物

我心入邊其實唔係好開心 我係咪好撚小氣

你肯定你係男朋友角色？

我明呀

傻閪麥龜
世一cb

叫雞米算囉，拍咩拖

你又送返咁多份咁打和囉 super